點解Blackpool 叫黑池Liverpool唔叫肺池？

肝池...

liver=肺

好意頭

樓主精通英文
請問幾時開班授徒?

點解Deadpool叫死侍唔叫達迪蒲

Liver係肺？

因為liver係肺唔係肝

係胃池呀on9

Lung 先係肺

Winnie-the-Pool 叫習近平

肺池lungpool?

Heart池

媽呀樓主好柒呀

笑死

樓主唔識英文唔好出聲

個post做乜鳩

叫屎維尼

樓豬.....

叫「他媽的池」

呢個pist有機會入波台經典
留名先

叫 膽池
liver唔係肝 係膽

上年開過

nben成日話波台IQ得70
我一初以為佢吹水

他媽哥池

winner the flu

樓主用肺講野

點解Deadpool叫死侍 Liverpool唔叫利侍

肺侍

胃係stomach啊 x12

樓主示範衝出嚟柒 技術一流

下liver 唔係腎咩

OMG

小妹Dse英文有2
樓上屌我英文差嘅人拎幾多牙

禾 1
勁過你

武漢肝炎

乙型肺炎
武漢肝炎

肺

肚池

Liverpool正名叫肝臟池，你唔係依家先知嘛

利物浦的名稱來源有兩個說法，一說利物浦在十二世紀被稱為'Liuerpul'，意思是滿是泥沙的池塘或小溪；另一個說法則是源於'elverpool'這名稱，原因是以前默西河有大量鰻魚（鰻魚在英語稱作eel）。

鰻池

咁肺炎英文係咩

唔係話針對邊隊，不過利真係零舍麻7煩，改個名都煩柒過人

潤池呀!

樓主英文廢到笑
live=直播
Liver=直播人
Liverpool=直播人池

肺池

連登仔啲英文水準真高呢

live=居住
Liver=居住者
Liverpool=居住者共同資金

好撚高汁

腎wor liver 係

lm

笑到痴Liver

樓主英文冇得頂

咁都有得笑

屌 柒到

睇comment都笑到PK

你考多3次應該同我一樣grade了

肝

winnie the flu

笑人英文差果啲全部5**/A?

樓主啲英文仲廢過我

柒到

柒左就扮假膠
柒多兩錢重

呢啲po開十次都係有入黎鬧樓主

肺乜撚 胃乜撚 腎乜撚
肺lung 胃係stomach 腎係kidney
Liver係肝

定我真心膠咗

你老母叫你讀多啲書